唔好再話人搞分化，我地的確係亂

又開始多人討論衝唔衝，就算叫人唔好互屌搞分化都於事無補，始終大家意見唔同。

我地既優勢係人多，但亦容易自亂陣腳
我地係咪應該要開始有系統地管理人手？例如分組？
前線、物資、Fact checking、網上造勢、捉鬼隊等等
另外溝通平台都要諗，telegram同連登都唔太安全

我地要諗辦法等唔同意見而同一立場既唔好分化，有默契地爬山

一齊brainstorm

推